# Опишите своими словами, как Вы понимаете, что такое Document Object Model (DOM) #
DOM - низкоуровневый интерфейс черз который можно утравлять содержимым HTML документа. Но обращение к которому на прямую
может быть черевато отрицательными последствиями в случае сложной структуры документа. Рекомендуется работать через
aреймворк, а не напрямую с DOM.